★用左一輪An機，始終唔慣要用返ios

呢排冇糧出？做乜撐iphone

事實來的，尤其An版Lihkg，唔好用

好多app都好lag(非Game)

An lihkg=支那
IOS lihkg=香港

老貓你燒壞左個腦？

An版FB放大游B photo有限制

ios版放到超大都得！

an機=支那賤民要對外扮到好好，但其實葡萄香港（iOS)
iOS =香港蟻民雖然部份條件較好，但其實暗藏問題！

游B先決

真？

冇用FB!

用開tumblr ，好好玩
張相可以360度轉！

其實有冇日本os

呢2個USA OS都唔buy

日本仔都收咗美國佬錢！
Sony都係用an

想用德國OS

世風日下，道德淪亡。想加人工咪出聲囉，使唔使玩到撐對家呀？

咪，做打手都有d 道德呀

你曲線踩AN LIHKG個親生老豆？！

比人hack咗

an版 copy又有問題
icon表又介面差

老貓竟然吹奏ios